屌你老母facebook messenger

屌, 有無ios 巴打今日update 咗facebook messenger 之後, 瘋狂彈app?

好撚垃圾

version 170.0

垃圾

Del左，要睇先裝算

睇錯左fuckbook messenger

屌

Me

messenger冇事
不過facebook瘋狂no respond
垃圾app

iOS先有事

仆街 我仲以為係我電話問題
特登重新開機都係咁屌佢老母垃鳩圾

係，不停彈

垃圾公司d app係咁

appstore 有update, fix 返

成撚日都update，結果都係一Pat屎咁

有
次次係multitask入返去就彈

an機一樣
勁彈apps

屌 更新完都係log in 唔到

連facebook都係咁彈app

琴晚更新左之後彈就無彈，無過搞到部機唔用都超熱唔知做乜鳩，啱啱兩個都刪鳩左先變番正常

有whatsapp仲整多個messager出黎把撚 將兩個通訊apps整合仲好啦

messenger

我仲未入得番Facebook

重裝 清資料 就開到

2個方法都試過
第一下係入得番
第2次再入又變番一樣